# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-11-02 10:04-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2012-11-10 03:18+0200\n"
"Last-Translator: lite <litekok@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.5\n"

#. TRANS: "name" option from activity.info file
#: info.py:37
msgid "Graph Plotter"
msgstr "绘图机"

#. TRANS: "summary" option from activity.info file
#. TRANS: "description" option from activity.info file
#: info.py:42
msgid "Plot mathematical functions and study maths."
msgstr "绘制数学函数并学习数学。"

#: application.py:192
msgid "Export..."
msgstr "导出..."

#: application.py:219
msgid "Open..."
msgstr "打开..."

#: application.py:240
msgid "Save..."
msgstr "保存..."

#: helpcontent.py:25
msgid "Plotting functions"
msgstr "绘图功能"

#: helpcontent.py:26
msgid "Append a new function."
msgstr "追加新功能。"

#: helpcontent.py:27
msgid "Remove a function."
msgstr "删除一个功能。"

#: helpcontent.py:28
msgid "Choose the color for the selected function."
msgstr "为选中的功能选择颜色。"

#: helpcontent.py:29
msgid "Watching the graph"
msgstr "查看图形"

#: helpcontent.py:30
msgid "Zoom into the graph."
msgstr "放大图形。"

#: helpcontent.py:31
msgid "Zoom out from the graph."
msgstr "缩小图形。"

#: helpcontent.py:32
msgid "Reset zoom level."
msgstr "重置缩放级别。"

#: helpcontent.py:33
msgid ""
"Customize the scale range. \n"
"Remember to press enter after editing the entries."
msgstr ""
"自定义刻度范围。\n"
"请记住编辑条目后按回车键。"

#: helpcontent.py:35
msgid "You can zoom in directly into the graph by selecting an area to expand"
msgstr "你可以选择要将图直接放大到的区域"

#: helpcontent.py:37
msgid "Hold the Shift key and move the mouse to traverse the graph."
msgstr "按住Shift键并移动鼠标来遍历图。"

#: helpcontent.py:39
msgid "Do click for switch between the mouse pointing modes."
msgstr "点击来切换鼠标模式。"

#: helpcontent.py:40
msgid "Some settings"
msgstr "一些设置"

#: helpcontent.py:41
msgid "Connect the plotted points."
msgstr "连接已绘制的点。"

#: helpcontent.py:42
msgid "Show the grid."
msgstr "显示网格。"

#: helpcontent.py:43
msgid "From algebraic expressions to linear expressions"
msgstr "代数表达式 到 线性表达式"

#: helpcontent.py:44
msgid "Division: "
msgstr "除法："

#: helpcontent.py:45
msgid "Integer division: "
msgstr "整数除法："

#: helpcontent.py:46
msgid "Power: "
msgstr "乘方："

#: info.py:38
msgid "Mathematical Function Plotter"
msgstr "数学功能绘图"

#. TRANS: The link to the translated page if any, if not leave the string as it is
#: info.py:45 info.py:46
msgid "http://wiki.sugarlabs.org/go/Activities/Graph_Plotter"
msgstr "http://wiki.sugarlabs.org/go/Activities/Graph_Plotter"

#: info.py:49
msgid "Plotted Functions"
msgstr "绘图功能"

#: options.py:79
msgid "_View"
msgstr "查看(_V)"

#: options.py:83
msgid "Show _grid"
msgstr "显示网格(_g)"

#: options.py:88
msgid "Connect _points"
msgstr "连接点(_p)"

#: options.py:123
msgid "R_ange"
msgstr "范围(_a)"

#: options.py:127
msgid "Scale range"
msgstr "刻度范围"

#: options.py:131
msgid "X min"
msgstr "X最小值"

#: options.py:140
msgid "X max"
msgstr "X最大值"

#: options.py:150
msgid "Y min"
msgstr "Y最小值"

#: options.py:159
msgid "Y max"
msgstr "Y最大值"

#: options.py:183
msgid "_Scale"
msgstr "刻度(_S)"

#: options.py:185
msgid "_Decimal"
msgstr "数字(_D)"

#: options.py:188
msgid "Decimal scale"
msgstr "数字刻度"

#: options.py:192
msgid "_Radian"
msgstr "弧度(_R)"

#: options.py:196
msgid "Radian scale"
msgstr "弧度刻度"

#: options.py:200
msgid "_Custom"
msgstr "自定义(_C)"

#: options.py:206
msgid "Custom scale"
msgstr "自定义刻度"

#: options.py:234
msgid "X scale"
msgstr "X比例"

#: options.py:236
msgid "Y scale"
msgstr "Y比例"

#: options.py:267
msgid "_image"
msgstr "图像(_i)"

#: options.py:270
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: options.py:273
msgid "F_unction"
msgstr "功能(_u)"

#: options.py:275
msgid "Append a new function"
msgstr "追加新功能"

#: options.py:280
msgid "Remove the selected function"
msgstr "删除所选的功能"

#: options.py:285
msgid "Plot color"
msgstr "绘图颜色"

#: options.py:312
msgid "_Evaluate"
msgstr "评估(_E)"

#~ msgid ""
#~ "Graph Plotter is an easy function plotter made for replace the expensive "
#~ "calculators."
#~ msgstr "绘图机是代替价格昂贵的计算器的一个简单功能的绘图机。"

#~ msgid "_File"
#~ msgstr "文件(_F)"

#, python-format
#~ msgid "Export as %s"
#~ msgstr "导出为 %s"

#~ msgid "Contents"
#~ msgstr "内容"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "帮助"

#~ msgid "Fullscreen"
#~ msgstr "全屏"

#~ msgid "Zoom in"
#~ msgstr "放大"

#~ msgid "Zoom out"
#~ msgstr "缩小"

#~ msgid "Reset zoom"
#~ msgstr "重置变焦"

#~ msgid "Save as image"
#~ msgstr "另存为图片"

#~ msgid "Multiplication: "
#~ msgstr "乘法："

#~ msgid "Lybniz Graph Plotter"
#~ msgstr "莱布尼兹绘图仪"

#~ msgid "Graph"
#~ msgstr "图形"

#~ msgid "Plot"
#~ msgstr "绘图"

#~ msgid "Zoom Reset"
#~ msgstr "变焦复位"

#~ msgid "Decimal Scale Style"
#~ msgstr "小数刻度样式"

#~ msgid "Radians Scale Style"
#~ msgstr "弧度刻度样式"

#~ msgid "Custom Scale Style"
#~ msgstr "自定义刻度样式"
